做人就係要任性下

食屎狗！！
年紀大左 再唔任性就冇架啦

我係成日柒呀 你吹我撚脹

我鍾意情緒化呀 而個先係我呀

唔會迎合人呀 唔鍾意未唔好有交流囉